沙田站有兩個學生比綠色曱甴捉咗，認人啊！

兩個都好瘦弱，快啲認人！

推啊

甴近平

認人

push

推

曱近平

Push

曱甴平

紅磡橋咩事? 重狗都有個女仔被捕?

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

警曱甴

曱甴黨 共產黨

up

狗

屌你老母 又係囡囡

好細個

屌

認人呀

ＰＵＳＨ

puah

1